聽日818遊行一定要Loop聖詩！

最近大家好似已經唔記得左Sing Hallelujah to the Lord哩首歌

但我想提醒返咁多位，聽日我地好應該再loop返E首歌，因為係一個非法但和平既集會遊行入面唱宗教歌曲係有4大好處：

1. 將非法既遊行集會合法化
因為係香港宗教類型既集會係唔需要申請，而聽日818係維園外既遊行其實算係非法，但假如長期有人唱住隻歌，我地就可以改變個集會既定性

2. 有人會講：反正警犬都唔跟規舉做野，唱聖詩佢都唔會當你地合法聚會嫁啦。E個PT某程度都無錯，但重點係持續唱聖詩係一定有助於遊行人士免受刑責風險，因為假如狗最後真係出催淚彈然後濫捕和平既示威者，最後落唔落charge係律政處，如果有好多片影到係有人長期唱緊詩歌，就會令聽日遊行比較容易argue到成一個大型宗教既集會，變相就好似差佬混入示威者之後，法庭會因為示威者既過激行為唔知係唔係由差佬做，疑點利益歸於被告既情況下 --> 最終告唔入 OR 因為知道大機會輸所以索性唔告

3. 如果狗係大家和平唱聖詩既時候，繼續放催淚彈or施暴既話，我地又會多左文宣題材，而且d片段仲可以直接target海外既宗教界別

4. 短暫紓緩大家同警犬之間既仇恨情緒
雖然我知大家見到警犬811同之前既惡行仲好嬲，但我地要記住聽日既集會策略上暫時既共識係係由頭到尾盡量和理非，所以如果個環境長期充滿左peaceful既詩歌，相信會令雙方既情緒都會較為平和、冷靜，咁樣除左會減少雙方爆發衝突既情況，亦可以令果D想無事生非既內鬼冇咁容易入手

所以呼籲各位愛主既耶青準時空群出動！讓讚美主既詩句傳遍金鐘銅鑼灣

認同既話請大家正評幫推！！

push

其實想同大定推介下呢首
Battle Hymn of the Republic
基督徒作戰嘅歌

Glory! Glory! Hallelujah! Glory! Glory! Hallelujah!
Glory! Glory! Hallelujah! His truth is marching on.

As He died to make men holy, let us die to make men free;
While God is marching on.

推

推 好撚耐冇唱喇 好想唱歌

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

聖詩對牲畜能起作用嗎？？
可能會引起佢地精神分列

基督教或成為最大贏家!
我認同唱聖詩 洗淨心靈

真 會跟住一齊唱

好

sing 哈利路亞 to the籮

😂 sing hallelujah 係我強項 ！ loop 到popo 暈

精神污染

push 818 2pm 唱sing hallelujah to the lord

好！

P

利用住先

權宜之計

和理非齊唱詩🙌🏻

818

但係好似利用緊宗教咁 所以希望真基督徒we connect 出晒黎帶領我地唱聖詩

必需

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

諗得過

i can do it all day

支持！好多西方國家都係基督教國家，比西方媒體影到我地和平唱聖詩係好事

Push

gogogo

推 中學成日唱

818 2pm

sing hallelujah to the lord~ sing hallelujah

721 811

大家6月都聽到熟

大合唱

不推

818 維園見！

個feel好威嚴

牧師表示：街上好多成熟既果子等緊我地收割哦

popo表示聽到生活不能自理

GFHD SDGM

唔好意思借個位.

(麻煩貼上Twitter, FB, IG)

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.
勾起其他國家本身既文化共鳴, 先係最佳方法.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

(文宣太多字, 人地會唔睇飛左)

接下來係理念輸出, 比上圖更重要
[文宣] 發夢之歌: 自由之旗?自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. 查不公, 查真相, 都係文宣應該做. 但我地要再進化,
be Symbol, be Symbol, be Symbol. 重要事情講三次.

唯有有左Symbol, 有左令我地寄托夢想既Symbol, 先可以長期落去.
我地無大台, 唔似印度人有甘地去寄托夢想, 寄托夢想於歌曲就係最好選擇.

818，維園見

3點維園，不見不散

2點

如果你熟孤星淚嘅話，其實佢更加似第一位遭射殺嘅青年 Gavroche (雖然急救女仔無被殺，但始終係警方一手造成佢永久創傷)

Symbol 問題, 其他頭像未必有人識.
BTW要傾去我條LINK度講, 廢事騎劫.

推 同唱sing hallelujah

佛經 四字四音 大悲咒etc

維園見

冇用
黑警連耶穌都照搞
呼籲拎櫈仔去818好過 十大武器之首